有無人覺得自己唔似做緊人？

星期一至六都好辛苦咁行屍走肉返工...

想搵錢 就要吞聲忍氣架啦

遲左職 星期2 last day

之前做出入倉仲要包埋俾人屌老母

份工做左幾耐？

3個月 有新工

加人工？

要六天工作嘅人真係好慘

利申返緊工

6天工作真係比死更難受

我返五日都做到成隻狗咁
日日無停手

樂觀啲睇，六天工作令我學會珍惜時間
以前返五日同長短周多數有一日假係hea咗佢
而家禮拜日放假朝早7點就起身，好撚充實

係， 仲要唔係hea 住做等中午收工。都係比人猝住咁 到3~4pm 先收工，lunch 都無得食，直踩3~4點

份糧包左俾人屌

做到仆街

打工潛規則

食緊飯 好開心

加油...

利申 星期六放六

利申本身放六

奴隸模式...

反呢工又俾人呼呼渴渴 又要口圓滑
埋office堆
又遠到爆，結果日日遲到15分鐘
最後俾人DQ好彩搵到新工

最撚憎D是非工...

我地6個人一部門都非左2堆

返7日呀屌你

男人老狗搞是非正一屎忽鬼...

感情笨柒...銀紙老實...實際D俾心機做野好過啦...

未試過做人,人地講自己係生存唔係生活,而我只係維持生命

聽日放假 好開心

樓主返咩工

加入左張家輝速成訓練計劃...

點開口辭職會好啲
我都想辭

仆街了 聽日返工

我話去追夢

岩岩被人dq
利申:元朗食品倉

空缺： 6 個
編號：36-17-0014324 LA 日期：17/07/2017 勞工處
職位：雜工
公司/僱主名稱：順源建築有限公司
地區：元朗 行業：建造業
職責： 維修馬路
資歷： 沒有學歷要求; 2年經驗; 懂閱讀中文; 持有平安咭; 持有工人註冊証, 有車牌(1號,2號)優先

待遇： 每日$500.00 - $650.00, 星期一至六: 上午8時至下午6時, 每週工作5天至6天

申請須知：求職者可致電24789701與順源建築有限公司莊 小姐聯絡。

仆街啦 做10個鐘得5舊水

11 : 30 食飯，12 : 00 -1 : 00 訓覺

呢d叫樂觀